{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054856",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071115?place[place_type]=GID&place[gid]=1071115&place[latitude]=33.3419574841&place[longitude]=126.8487489005&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 와싱톤 펜션"
    },
    "text": "済州ワシントンは長年夢見てきた小さなヨーロッパに似た場所です。 済州本来の姿を感じることができるここは旅行者に幸せと楽しさをお届けします。 15:00に入室でき、退室時間は12:00です。 追加予約人数は事前に連絡してください。 追加料金が発生する場合もあり、最大人数を超える場合は入室できない場合もあります。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には被害や毀損に注意しなければなりません。 喫煙は禁止されており、娯楽、飲酒、高声放歌にも注意する必要があります。 重複予約の場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金が正しく反映されない場合があります。 当ペンションは一軒家の客室、カラオケ、バーベキュー場、カフェ、ペット連れの様々な施設とサービスを楽しむことができます。 近くには済州オルレ3コース、ソプジコジ、城山日出峰、ピョソンヘビチ海辺、済州ハーブ農場、日の出ランドなど代表的な観光地があります。 済州ワシントンのチェックインは15:00から、チェックアウトは12:00までであり、一軒家型101、102、103、104及び本棟105、106など、様々な客室を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ワシントンはどのような場所ですか？",
            "answer": "済州ワシントンは小さなヨーロッパに似た場所で、済州本来の姿を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "済州ワシントンのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加予約人数について教えてください。",
            "answer": "追加予約人数は事前に連絡していただく必要があります。追加料金が発生する場合もありますし、最大人数を超える場合は入室できないこともありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間や施設利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "退室時間は厳守しなければなりません。また、客室と周辺施設を利用する際には被害や毀損に注意しなければなりません。喫煙は禁止されており、娯楽、飲酒、高声放歌にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約の場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "済州ワシントン周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "済州ワシントン周辺には済州オルレ3コース、ソプジコジ、城山日出峰、ピョソンヘビチ海辺、済州ハーブ農場、日の出ランドなど代表的な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "済州ワシントンではどのような施設やサービスを楽しむことができますか？",
            "answer": "済州ワシントンでは一軒家の客室、カラオケ、バーベキュー場、カフェ、ペット連れの様々な施設とサービスを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "済州ワシントンの客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "済州ワシントンには一軒家型の101、102、103、104と本棟の105、106など、様々な客室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 551
    }
}